{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_022275",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H493291",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "산골농원"
    },
    "text": "山里農園 (산골농원)\\n\n京畿道加平郡雪岳面カイリ86-1\\n\n韓食-鶏/オリヨリ , 11:00 ~ 20:00 , 火曜定休日 , 150石 , グルメ山村農園はペク·ジョンウォンの3大天王、VJ特攻隊など多様なテレビ番組に出演した山里農園だ。 山里農園は有機農法で鶏と鴨を育て、無公害米を田んぼで収穫して使う。 彼らは木で直接火をつけて料理を作るが、これがとても印象的だ。 味を一度でも経験すれば、その味を忘れることができず、また訪れることになるだろう。 山里農園は事前に予約をすれば宿泊も可能だが、これは休日にどこかに行きたい時や休暇シーズンに訪問するのに良い選択だ。",
    "QA": [
        {
            "question": "山里農園の場所はどこですか？",
            "answer": "山里農園は京畿道加平郡雪岳面カイリ86-1にあります。"
        },
        {
            "question": "山里農園の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "山里農園の営業時間は11:00から20:00までです。"
        },
        {
            "question": "山里農園は火曜日に休業していますか？",
            "answer": "はい、山里農園は火曜日に休業しています。"
        },
        {
            "question": "山里農園の料金はいくらですか？",
            "answer": "山里農園の料金は150石です。"
        },
        {
            "question": "山里農園では何を食べることができますか？",
            "answer": "山里農園では鶏と鴨を使った韓食を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "山里農園の特徴は何ですか？",
            "answer": "山里農園の特徴は有機農法で鶏と鴨を育て、無公害米を使用していることです。また、木で直接火をつけて料理を作ることも特徴的です。"
        },
        {
            "question": "山里農園は事前に予約が必要ですか？",
            "answer": "はい、山里農園は事前に予約をする必要があります。"
        },
        {
            "question": "山里農園では宿泊もできますか？",
            "answer": "はい、山里農園では事前に予約をすれば宿泊も可能です。"
        },
        {
            "question": "山里農園はどのような番組に出演したことがありますか？",
            "answer": "山里農園はペク・ジョンウォンの3大天王やVJ特攻隊など、多様なテレビ番組に出演したことがあります。"
        },
        {
            "question": "山里農園はどんな人に訪れることをおすすめしますか？",
            "answer": "山里農園は休日にどこかに行きたい時や休暇シーズンに訪れることをおすすめします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 211,
        "QA": 367
    }
}